好彩有師兄教路咋，我宜家都係高貴嘅連登仔喇

原來7仔真係有連登咭買，不過唔係60，係100面值，我會好好珍惜呢個AC，對連登哩個大家庭作出多D貢獻架喇，好唔好呀各位前輩

咁俾個好消息你